%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\titre{Les sondages - Bibligraphie}
\reference{FSES\\ L3}

\usepackage[backend=biber,   style=science,    sortlocale=fr_FR, natbib=true,    url=false,     doi=true,    eprint=false]{biblatex}

\addbibresource{/home/vincent/Cclasse/CoursFSES/biblio.bib}
\usepackage{enumitem}
\setlist[enumerate]{label=\fbox{\arabic*}}

\begin{document}

Voici une \textbf{petite} sélection d'ouvrages dont la lecture peut
être utile pour mener à bien votre projet.

\subsubsection*{Ouvrages généraux sur les statistiques}


\begin{enumerate}
\item \fullcite{Droesbeke1997}

 
\item  \fullcite{Wonnacott1991}

\item \fullcite{Delsart2011}
  
\end{enumerate}

\subsubsection*{Théorie des sondages}

\begin{enumerate}[resume]
\item \fullcite{Ardilly2006}

 
\item  \fullcite{Tille2001}

\end{enumerate}

  \subsubsection*{Les sondages d'opinion}
\label{sec:les-sond-dopin}

\begin{enumerate}[resume]
\item \fullcite{Meynaud2007}
\item \fullcite{Stoetzel1973}
\end{enumerate}


\subsubsection*{Sur les questionnaires}
\label{sec:sur-les-quest}

\begin{enumerate}[resume]
 
 \item \fullcite{Brechon2011}
 \item \fullcite{EcoleMODULAD1993}
 \item \fullcite{Javeau1990}
  

\end{enumerate}

%\printbibliography




\end{document}

\cite{Brechon2011,,Tille2001,Stoetzel1973,Singly2012,Meynaud2007,Javeau1990,Ganassali2014,EcoleMODULAD1993,,Brossier1999,Ardilly2006}
